活咗咁多年你都攰啦肥妹

坐唔係問題，唔好撚阻住條路吖

屯門?

銅鑼灣

唔好以為坐咁入就阻唔到條路啊

對著佢吹笛就會走

利申 有玩pokemon

我淨係玩Pokemon go

吹完笛佢醒咗仲大穫

以為咁有型喺度食煙

利申無咁矮

又幾似

明明隻豬都無訓

腿呀

送俾你

扮唔小心踩佢

喺佢前面揀衫，然後向倒後幾步

直頭想用件衫fit佢啲豬腩肉

踩唔死我

正一死肥婆